班英撚前鋒為咗踢世界杯洗唔洗搏到咁盡

而家英超成個射手榜一半以上都係英人

先唔講fit到全世界都知既卡法路雲8場8球
傾8場7球
班福特8場7球
威爾遜7場6球
溫堅斯7場6球
京斯7場5球

仲有退出咗國家隊既華迪又6場8球
選曬6個入隊咪唔怕入唔到波